行屍走肉太多，麻木了

人行左太多錯路，但唔可以自殺，要走下去如步上釘床，

人生太累了，精神崩潰了
下一步該怎麼辦？

有咩路行錯左

可以點做，人人都係咁，逆來順受囉